大家點睇呢條友...日日上時事台貼人民網、TVB、01同on.cc

留意咗老貓再世_好耐
呢條友日日上時事台貼人民網、TVB、

人民網 2020年10月26日
★支國2026年起 全面禁止生產水銀溫度計

TVB 2020年10月27日
★華潤集團「逆市」推出大型招聘計劃，求職者需支持「一國兩制」及遵守《基本法》

01 2020年10月26日
★柏傲莊 連錄兩宗撻訂 一房戶買家一周損失40萬

2020年10月26日
★保就業完結 旅業或裁8000人

2020年10月25日
★福地！骨灰龕位長期供不應求 蔡女士：好似公屋咁，一排就排10年、8年。

推

腦魔都比人話係五毛

腦魔都係五毛

佢話free

真係慘,腦魔係連登無人識

腦魔都唔識

無人講 沙田you (#133680)
大公報偵查發現潘曉穎母態度突變 疑受「黃師」操弄

習近平發表重要講話 指中國抗美援朝勝利保護世界和平 強調四個意識 四個自信 兩個維護 任何霸權霸道行徑必然死路一條

佢係五毛

我係你就一日開十個post批鬥佢喇

白卡唔代表5毛 請尊重

知名五毛

一早完全封鎖佢啦

今時今日仲睇藍媒既根本無資格叫黃

老貓又貼01

★廢老福地！骨灰龕場----政府發牌龜速 恐有龕場不獲發牌結業！

好多人都話佢係5毛

呢個扮腦魔姐

老貓你都唔識你返幼稚園啦傻仔

老貓玩緊高登嗰陣你老竇仲未識你老母

佢老豆應該未出世